有冇人係aromantic

拍咗咁多次拖之後好似愈嚟愈肯定自己係唔會鐘意人
有時會羨慕身邊嘅人會俾愛情牽動
但係發生喺自己身上嘅時候就覺得好難頂
對住另一半好似交戲咁
都有大半年冇拍拖 廢事累人

以前以為自己純粹係asexual
但係慢慢察覺自己對愛情呢樣嘢真係一d觸動都冇

冇人同我圍爐

我覺得自己係性單戀

我都試過類似嘅經歷
對於有人鐘意自己呢件事覺得好反感
後嚟發現係因為我唔想同任何人發展成情侶

以前會想到憧憬嘅對象拍拖
依加都係覺得不了

我會中意人
但只要諗到第時拍拖個情況就會反感 就會唔想拍
真心想知有冇得醫